當年嘅「傻氣」代言人－金城武

提起金城武，大家第一時間會諗到咩詞語形容佢？
靚仔？混血？有型？宅男？
其實當年嘅金城武可以話係「傻氣」嘅代言人，拍親嘅電影角色好多都係天真稚氣、傻更更咁。
唔知大家又最鍾意佢邊個角色呢？

重慶森林

墮落天使

天涯海角

安娜瑪德蓮娜

心動

薰衣草

向左走向右走

國貨城拍埋去成個非洲兒童咁

膚色太黑